新口號 香港警察 強姦暗殺

香港警察 知法犯法

香港警察 強姦暗殺

社會垃圾 維穩鎮壓

黑社會 死垃圾

知法犯法實在太輕鬆

push

我無野講

Push

幫手推天水國女示威者單野

黑警喪盡天良

香港警察 皇天擊殺

推

[Forwarded from Telegram]
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

警察學堂 罪惡溫床

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

香港警察
集體自殺

黑警死全家

香港警察 污糟邋遢